# Задание 2 #
Написать скрипт, который выберет из таблицы Product (**id**, **name**, **url**, **image**, **price**) последние 100 записей. ID записей с не заполненным полем image запишутся в файл **noimage.txt**. Записи у которых поле image заполнено, вывести в таблице (**<table></table>**), по 4-и в одном ряду. 